其實秀智係咪整過嚟?

好似有啲唔同咗

@xx

成熟左啫

有埋雙眼皮

差唔多啫

老了

又要打j

好想炒飯她..

一定無囉....
我唔信有人會愈整愈醜囉////

輕熟女

泡菜話無整你都唔撚信啦呀

唔好老屈

呢個智秀來…